今次佔紅隧既行動令人鼓舞！！

佔完引起話題就即散，可以比所有人睇到示威者係有能力做到。係警察黎清場同未部署好前就散水，等全部人都知無警察既示威行動係最和平！

星期一千祈唔好再做

平日唔駛衝都夠塞

8.5可能有人搞，各位小心

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

終於做到真正嘅be water 好感動

之前班白痴口講be water實際就送頭on79

85紅隧很塞車

係

推

推！

之後落黎都要係咁！